如果人生係一個模擬遊戲

即係出世係遊戲既序幕一，死亡係遊戲既最終回；退出左game既你仲想唔想玩多次？

俾我就一係唔玩，一係轉game